地鐵成車人都黑衫！快啲出黎！

唔撚洗睇圖呀！成車都黑衫呀
之前你地都出啦 今次唔係唔撚出呀？
維園見！

想睇下出面有幾多人就出黎啦屌！